抗疫報告: 行政長官仍有決心打贏抗疫戰，待疫情稍為穩定後，讓香港「浴火重生」

「抗疫小報告」與林鄭帖文同有「浴火重生」四字

至於矛頭所指的特首林鄭月娥，在報道刊登後一直未有回應事件，也沒有現身接受記者提問。上周二晚，她突然在社交網站以「抗疫一月，決不言敗」為題發文，整篇文章隻字不提抗疫小報告，只單方面總結政府抗疫工作。文章自誇本港的確診數字低於日、韓、新加坡等地，是「得來不易」；又聲言「我相信憑著愛，香港不但可以走出疫境，也可以浴火重生」。

無獨有偶，特首辦撰寫的抗疫小報告中同樣有以「浴火重生」四字形容香港情況，
報告指「行政長官仍有決心打贏抗疫戰，並同時為香港保留實力，待疫情及政局稍為穩定後，讓香港浴火重生」。

議會陣線立法會議員毛孟靜認為，政府的迴避態度是希望製造資訊疲勞，欲以每日疫情進展、預算案派錢等其他消息麻醉港人，令醜聞慢慢丟淡；但另一方面卻只會令她更百分百確信報告的確存在，進一步肯定林鄭月娥以政治凌駕人命，「（報告）完全違反人性……點樣解畫都會造成軒然大波。」

多謝林鄭唔敢否認，即係承認有篤灰想抄家

林鄭開到聲要拎香港著火

而家全香港人見到林鄭你已經好撚浴火重生

TVB 財務狀況嚴重惡化!

叫佢仆街，想藉武漢肺炎抽水，香港人不會忘記777所作所為……

浴火重生想淡化抗爭
點知勢估唔到尋日太古城重燃抗爭開始

有時覺得佢地真係好憨鳩 自欺欺人到咁

林奠日日俾香港人屌到慾火焚身就有。

香港抗疫一個月 相信憑著愛可以走出疫境
2020-02-25 HKT 23:27